地產代理： 一秒即到

諗唔到寫咩好，不如就寫一分鐘內到啦

隔離咁寫喎腦細，咁我地唯有咁寫啦

隔離個兩間夠膽挑戰我？

有隨意門又點，都係要跑數

地產狗真係千奇百趣

超過一秒係咪可以告佢違反商品說明條例

之後係咪要瞬移

長期企係你隔離

佢係間屋入面講1秒即到咪得囉

那，唔好玩電話啊下